<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="imageList">
        <item>@drawable/ic_java</item>
        <item>@drawable/ic_python</item>
        <item>@drawable/ic_back_end</item>
        <item>@drawable/ic_front_end</item>
        <item>@drawable/ic_unity</item>
        <item>@drawable/ic_full_stack</item>
    </string-array>
    <string-array name="titleList">
        <item>Професия Java \n разработчик </item>
        <item>Професия Pyton \n разработчик </item>
        <item>Професия Back End \n разработчик </item>
        <item>Професия Front End \n разработчик </item>
        <item>Професия Unity \n разработчик </item>
        <item>Професия Full Stack \n разработчик </item>
    </string-array>
    <string-array name="dateList">
        <item>15 ноября 2021</item>
        <item>1 декабря 2021</item>
        <item>5 декабря 2021</item>
        <item>1 ноября 2021</item>
        <item>30 ноября 2021</item>
        <item>10 ноября 2021</item>
    </string-array>

       <string-array name="levelList">
<item>Начальный</item>
<item>Начальный</item>
<item>Продвинутый</item>
<item>Начальный</item>
<item>Начальный</item>
<item>Продвинутый</item>
             </string-array>

    <string-array name="colorlList">
        <item>#424345</item>
        <item>#747B2B</item>
        <item>#4476D6</item>
        <item>#F16A51</item>
        <item>#FFCC3B57</item>
        <item>#0D0F29</item>
    </string-array>

    <string-array name="textlList">
        <item>Курс рассчитан на новичков, которые хотят улучшить знания в Java разработке. В курсе будут рассмотрены такие темы, как: программирование на Java, создание UI дизайна приложений и добавление к ним функциональности, а также разработка программ в Android Studio под многочисленные Андроид устройства</item>
        <item>Представляем вам уроки программирования Python для начинающих. Обучение с нуля для чайников. Большой видео курс по изучению языка Питон.</item>
        <item>Программа Back-end разработчик рассчитана на новичков, которые хотят изучить язык PHP, а также построение веб сайтов на стороне сервера. За время программы вы изучите язык PHP, научитесь работать с его библиотеками, создадите несколько веб сайтов, рассмотрите MVC, ООП, Cron, Curl, принципы и паттерны программирования и множество других терминов и понятий.</item>
        <item>Программа рассчитана на новичков, которые хотят изучить веб программирование и за короткий промежуток времени начать создавать веб сайты. За время программы вы узнаете множество новых понятий, изучите теорию, а также на практике научитесь строить полноценные веб сайты, применяя все современные технологии и навыки.</item>
        <item>Представляем курс по разработке игры на движке Unity. За курс будет создана 2D игра, вмещающая всю физику, дизайн, а также всю механику игры. Игра будет оптимизирована и улучшена за счёт сторонних плагинов.</item>
        <item>Программа рассчитана на новичков, которые хотят изучить веб программирование и за короткий промежуток времени начать создавать веб сайты. За время программы вы научитесь верстать веб сайты, создавать серверные решения и программировать веб сайты различных жанров и сложностей. Вы изучите множество новых понятий, языков программирования и технологий.</item>
    </string-array>
     <integer-array name="categoryIdList">
         <item>3</item>
         <item>3</item>
         <item>2</item>
         <item>2</item>
         <item>1</item>
         <item>2</item>
     </integer-array>





</resources>